其實係奶共傳媒做果班人，重有無 羞恥心架? 做傳媒做到要奶共你地讀咁撚多書扥撚咩？

如題。

奶共妓者講兩句啦？

讀得多書可以奶啲高級嘅共狗，會賺多好多，你唔好當佢哋傻先得架。

尊嚴同原則問題

無當班奶共狗傻，不過見無乜人屌呢班垃圾，我咪屌下囉

奶共講尊嚴同原則? 唔撚係化?

有羞恥心良心嘅都走咗啦

好似播出街 七警暗角 嗰啲新聞部英雄

都應該被人炒咗啦

我指唔奶

幫襯完順豐然後上連登捉五毛就最正義

cctvb個隻袁狗，讀咁多書奶共可以奶成咁，佢真係1d 羞恥心都無?

有原則個d一係俾人恐嚇 一係俾人統戰 仲有d俾中共叫d人唔好落廣告

咁都要港豬配合先得，好似一路屌支那但又要日日追cctvb d支那劇咁。

左膠吹捧01啲左膠文嘅時候會話記者都要搵食

咁又係做雞都係搵食

仲要傳媒，完美套用子華金句

奶共+搵食， 犯法呀

搵食姐

屈婦人賺幾多？

佢d女要去英國讀書，佢奶共奶撚到狗咁，同五毛狗無分別。

多人一齊奶就唔會覺得羞恥

呢句真，依家9成傳媒都奶共，反而唔奶個d會畀人屌

佢地心惗要榮華富貴

#花蟹就係好例子

一係榮華富貴，一係係得做。

有無人搵得返當年佢訪李鵬個奶鞋底樣？

當時同佢拍住嘅 李汶靜就有風骨得多

俾1000 萬你奶共 我又唔信你唔奶 每個人都有個價

當年奶共會畀人睇唔起，依家奶共就話你叻仔

有d畀小小錢都走去做五毛架

自己俾人炒就賴人

某d女主播定記者不知奶得幾enjoy

做得五毛係咁上下啦

財經班仆街都係啦，日日就話支那政策幾掂，又笑鳩侵侵點點點

日日贏

cctvb呢d奶共垃圾就算鳩數啦

咁靚仔邊個黎架?

仲有冇第三頁
李汶靜好波
個阿婆大叫都好波

留意寫文係徐少驊

乜原來吳志森都有去
有冇擦鞋唔知

屌，原來咁多年前已經咁有奶共潛質

做傳媒駛鬼讀好多書

新入行主要來自珠海，樹仁，嶺南之類，叻極都係浸會

中大呢

傳媒唔係好有 使命感架咩？

係傳媒機構打工嘅人，好多都唔係讀新聞傳理出身。

中大新聞系果班甚少做番傳媒，拎住三大個名，打政府工，公關公司，大企構企業傳訊，好多嘢可以撈